啱啱present俾全班笑😭

話說頭先 group present啦，我一直都唔知自己原來冇拉褲鏈，present完啲同學望住我下面就話:喂！好大抽嘢喎😏
我望一望下面先知😫
之後佢地仲幫我改咗個花名叫大鳩Ching😢
我真係好唔開心😞

小妹好想幫你含

小弟好來幫你彈

😣

俾人反諷係慘啲嘅

樓豬又想要萬幾負皮？

想要正皮安慰我🤕

有無女同學轉頭就撩你扑野

🙊

樓豬輸到傻左 係咪想比老苗閹

😨

QQ

嗚嗚

QAQ

樓豬金盃好𠹌廢

😠

唔講都唔知你未閹
毛色 / 性別 : 棗 / 雄

雷神攞硬今年打吡！

樓豬114分但未上過名

水土不服

我都唔明
愈輸愈加分馬會d評分員真係好撚On9😅

😂

唔通你就係評分員